.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Share-Lore:

Поделиться знаниями (`Share Lore <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=584>`_) / Закл. 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание
- ментальное

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: 1 минута

**Дистанция**: касание

**Цели**: вплоть до 3 существ

**Продолжительность**: 10 минут

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 109

----------

Вы делитесь своими знаниями с существами, к которым прикоснулись.
Выберите один навык Знаний в котором вы обучены.
Цели становятся обученными в этом навыке Знаний на время продолжительности заклинания.

----------

**Усиление (3-й)**: Продолжительность заклинания 1 час и вы можете выбрать целями вплоть до 5 существ.

**Усиление (5-й)**: Продолжительность заклинания 8 часов и вы можете выбрать целями вплоть до 5 существ, а так же можете поделить вплоть до двумя навыками Знаний в которых вы обучены.





.. include:: /helpers/actions.rst